[關係撚]如果我屌完你老母...

我就係你繼父

之後你又屌返我老母
你又做返我繼父

咁我地大家係咩關係

專心返工啦

上緊堂好悶呀

唔好咁痴線啦

你係我老豆同時我都係你老豆 完

多謝外公